%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}
\usepackage{2223-pablo-fti}

\usepackage[
  paperwidth={29.7cm/2},
  paperheight={21cm/5},
  includehead,
  margin=5mm,
  headsep=3mm,
]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}

\fancyhead[L]{\textsc{Repérage : Distance et Milieu}}
\fancyhead[R]{\textsc{Plan de travail}}

\begin{document}

\begin{center}
  \begin{tabular}{c|c}
    \textbf{Milieu} & \textbf{Distance} \\

    15 (questions 1 et 2) \hautbas{36}{20} 41
    &
    47 \hautbas{59}{24} 77
    \\
  \end{tabular}
\end{center}

\end{document}
